我想做樹窿

我係一個冇咩朋友既人
wtsapp十年冇人揾。
自己懷疑有社交恐懼，諗野負面，冇人生目標，日日行屍走肉，冇咩存在感，總知就失敗。
我想做樹窿，想聽下其他人有咩唔開心，有咩要抒發。其實唔想開係感情台，因為其實我想聽到感情以外既野多d ,但係唔知開咩台好。好想試下發送正能量比人，幫下人。好想接觸下個社會既人到底會面對咩問題。
我非男非女，就連開呢個匿名post我都冇咩勇氣
無論大事，小事，疑似/有抑鬱歡迎同我傾下計。 開完唔推post,驚上番黎睇到比人屌

好sad啊 冇乜人應你

白厭星偷睇人